老實講，拜登真係唔贏都難

原因不解釋
已經幻想到佢帶尿袋開當選總統記者會個樣

贏到無得輸

人地咁多支持者 左膠 BLM都支持佢地 好多明星藝人都反trump

所以話Trump好難贏依次大選

真

真 仲有我哋連燈仔撐

係輸嗰方面係會贏！